搞共享老婆，共享女友有冇得諗？

條女著住QR code既衫，只要掃一掃就可以跟她做愛

收幾錢先？？

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

共享林鄭月蛾有冇得諗

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

大波啲都掃唔到 不了

果然真正既老衲講既野係on9過ig既好多

掃一掃就可以知道價錢

Ptgf咪共享女友

當然有得諗啦~諗完記得準時返工

Ptgf 唔係共享咩？